https://gitlab.com/wyattguillemet/tp-html-wyatt-guillemet-11b/-/tree/main/

## parler des propriete spécial mis dans notre Html
Pour commencer , je vais  parler des balise qu'on a pas vue en cour .D'abord la balise <i> qui sert a mettre le message en italique puis j'ai utliser la balise sup qui permet de mettre du texte en exposant et pour finir sur le html j'ai mis l'attribut style qui permet de mettre du css dans le code html.
Pour finir , je vais parler de certain élément css .D'abord letter-spacing définit le comportement d'espacement horizontal entre les caractères du texte ,puis text-shadow ajoute des ombres au texte .La pseudo-classe hover permet de spécifier l'apparence d'un élément au moment où l'utilisateur le survole avec le pointeur, sans nécessairement l'activer.